{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "부산장애인관광\n가이드북",
        "collectedDate": "2023-09-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송도해수욕장"
    },
    "text": "松島海水浴場\n釜山市西区松島海辺路100\n西区岩南洞に位置する松島海水浴場は、1913年7月に開場した韓国第1号公設海水浴場であり、最初の近代海水浴場だ。 最初は釜山に居住していた日本人のための休養施設として開発され、東莱および海雲台温泉と共に釜山の主要観光地だった。 1980年代、毎年繰り返される台風被害と砂の流失、水質悪化などにより海水浴場としては沈滞期もあったが、2000年代初めに成功的な沿岸整備事業で砂利広場のようだった社長は白くきれいなより広い砂浜になり親水空間も造成するなど新しい姿の海水浴場に変貌し、2013年海水浴場開場100周年を迎え海上ダイビング台復元と亀島を裁断し、2012年から始まった松島地区複合海洋休養地造成事業で松島クルム散策路とオーシャンパークなど観光インフラ構築により四季海洋観光名所として位置づけられ、2017年海上ケーブルカー復元的な海洋観光地として浮上している。\n\nお問い合わせ先:051)240-4000(松島海水浴場観光案内所)、051)247-9900(松島海上ケーブルカー観光案内所)\nホームページ : www.bsseogu.go.kr/tour\nwww.busanaircruise.co.kr\n開館時間および搭乗料:\n松島海上ケーブルカー:09時~20時(月~金)/09時~21時(週末/祝日)\nエアクルーズ : 往復15,000ウォン / クリスタルクルーズ : 往復20,000ウォン\n障害者割引(2,000ウォン):重症障害者本人及び同伴者1人割引/軽症障害者本人割引\n障害者トイレ:1松島海洋レジャースポーツセンター2松島雲散策路前3松島海上ケーブルカー(1階)\n障害者駐車場:1海辺の路上駐車場(4面) 2 松島海上ケーブルカー1階駐車場(3面)\n※ 松島海上ケーブルカー乗車時のみ1時間無料\n公共交通機関:都市鉄道 - 1号線チャガルチ駅4番出口から2.6km\n低床バス - 7番、26番、30番、96番\n周辺観光地:松島海上ケーブルカー、岩南公園\nその他の事項:1 ケーブルカーにお乗りの場合、手動車いすのみ可能(手動車いすレンタル可)\n釜山障害者コール:051)466-8800おすすめ",
    "QA": [
        {
            "question": "松島海水浴場はいつ開場しましたか？",
            "answer": "松島海水浴場は1913年7月に開場しました。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場はどこに位置していますか？",
            "answer": "松島海水浴場は釜山市西区松島海辺路100に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場は何号公設海水浴場ですか？",
            "answer": "松島海水浴場は韓国第1号公設海水浴場です。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場はどのような施設ですか？",
            "answer": "松島海水浴場は休養施設であり、海水浴場としての観光地でもあります。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場は何年に開場100周年を迎えましたか？",
            "answer": "松島海水浴場は2013年に開場100周年を迎えました。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場の観光案内所の連絡先は何ですか？",
            "answer": "松島海水浴場の観光案内所の連絡先は051)240-4000です。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場の開館時間は何時ですか？",
            "answer": "松島海水浴場の開館時間は09時から20時（月曜日から金曜日）および09時から21時（週末・祝日）です。"
        },
        {
            "question": "松島海上ケーブルカーの往復料金はいくらですか？",
            "answer": "松島海上ケーブルカーの往復料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "松島海上ケーブルカーの障害者割引はありますか？",
            "answer": "松島海上ケーブルカーでは障害者割引があり、重症障害者本人及び同伴者1人は2,000ウォン割引、軽症障害者本人は割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "松島海上ケーブルカーの公共交通機関でのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "松島海上ケーブルカーには都市鉄道の1号線チャガルチ駅4番出口から2.6kmのアクセスがあります。また、低床バスの7番、26番、30番、96番も利用できます。"
        },
        {
            "question": "松島海上ケーブルカー周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "松島海上ケーブルカー周辺には岩南公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "松島海上ケーブルカーには車いすでの利用は可能ですか？",
            "answer": "松島海上ケーブルカーには手動車いすのみ利用可能です（手動車いすのレンタルも可能です）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 532
    }
}